Whatsapp Group 招人

吹水群招人
認識多d朋友，無聊吹下水派下膠
只須遵守三不
不狗公 不廣告 不潛水
20歲以上，男女都歡迎
非誠勿擾，多謝合作

有申請既都加

今晚加人